第N次連登整風運動

整風運動
又捉鬼又要證據成件事其實好無謂
仲要幫啲垃圾引流
點解有部分人咁易畀人帶風向?

上連登要識批判
有時同人嘈完兩句就算

呢件咁嘅事可以嘈咁撚耐
真係服咗連登仔

單係我地P牌都俾人屌啦
P牌左八個月都黎緊

幫你推
連登不過就係一班小學
唔好話人吹乜風佢就信乜
佢地連壞聽少少嘅現實都唔會聽得入耳

連登不嬲弱智，上嘅人都冇咩思考能力

樓主鐘意假新聞？

你好似唔明喎，師兄

入黎望一望，成班P牌知咩事啦

計埋樓主得3個，＝成班

又要件事要證據，呢句你打，我都忍9你條5毛好撚奈